吃咩早餐好

🚬

圈9今日塊面黑到
失戀?

7 月 14 聞下 tg 就飽

4寶啲肥高.

咪屈
吾相反工.

夠吃2個月.

禾刀5相.

發夢吃咗好多了

吃緊蛋牛字.

陣間就買強嘔字.